有無人有用 iphone hdmi 輸出？

熱到仆街係咪正常

Buy AppleTV

幾十蚊貨仔諗住買黎試下

Apple TV
Chrome cast

試左用黎睇歐聯決賽

邊度有幾十蚊

有無小小lag

淘

我都買左條 幾十蚊

用唔用到mytv 同viu?

求link

好貴

你係咪講鏡像

手機show 咩 個mon show咩

search topic 字眼is ok

youtube 得
但viu 同mytv set 左野唔比人射出去

以前viu tv 得
而家都ban 埋
有咩方法解決

6S+用緊apple原裝HDMI lightning adapter 入capture card 出PC capture game play
熱就唔算好熱,不過燒電好快、adapter仲有一個lightning 位就係俾你供注電capture用
不過成300幾$好似係

viutv 有Apple TV app

myTV擺明屈你買佢個盒

咁貴做咩唔買apple tv

即係有apple tv 都睇唔到mytv 嫁？

個apps 可以唔比你airplay / mirror screen

舊版Apple tv 係咪唔比down app架
利申，淨係用來播youtube 同電話d歌

用緊 AnyCast

唔得
Same 淨係youtube 同airplay歌